是日晚餐 加藤屋-麻辣牛肉飯

上個post d人話麻辣牛肉飯好正
今次去食覺得係幾過癮
之前有人話個飯唔夠汁好乾
我呢個飯食落都幾多汁
睇黎係改善左

J4 清湯 烏冬 世一

J4食開 壽喜燒

呢個好撚正

果陣辣味加埋牛肉真心頂癮

加大牛肉飯

出奇地好夾
成日食

好撚飽
再加埋碗面豉湯

個麻辣牛汁撈落個飯到
成個口都好撚幸福

有冇得加個大牛汁？

第一次去試牛飯
真係唔知
Ching下次去食可以試下

正撚到

加藤屋個飯底好麻麻
最後發覺自己煮仲好食

怕辣就食原味唔辣㗎啦

可以嗌多碗汁

唔識煮麻辣

我見佢張單寫麻辣牛肉飯(小辣)
應該係可以揀辣度

咁閪先
下次去嗌多碗汁先

有冇得嗌多飯

壽喜燒加肉

我上個post就係壽喜燒

有, 唔係特價下午茶就可以免費加

想食

好撚正咁

佢普通牛肉飯唔夠味
呢個岩岩好,每次食都係食特盛麻辣牛肉飯